（AN/IOS)新Game推介 蒼天英雄誌 三國人物

《蒼天英雄誌》不但收錄上百位 Q 炫三國知名武將，擁有華麗熱血的戰鬥特效、精緻的遊戲畫面外，更特別重金禮聘釘宮理恵、内田真礼、松岡禎丞… 等日本之名聲優配音，詮釋每位武將究極奧義，玩家將參與知名三國戰役，享受正宗日系三國 RPG 遊戲的樂趣。《蒼天英雄誌》描述蒼天已死，亂世將至，蠱惑人心的邪教紛紛在各地作亂，造成天下一片混沌，玩家將扮演亂世英雄挺身而出，為拯救天下蒼生，在波瀾壯闊的三國亂世中，展開熱血刺激的冒險篇章，成為蒼天英雄！

熊貓遊戲 CEO 黃彥巽表示：「三國的歷史題材無論在台灣、日本、韓國都是非常受到玩家喜愛，而《蒼天英雄誌》是一款市場上非常難得一見的次世代日系三國遊戲，不但在韓國、越南等國家都獲得 Google Play 推薦，更榮獲許多遊戲大獎肯定，《蒼天英雄誌》華麗熱血的戰鬥畫面、創新的遊戲法、豐富多元的遊戲內容，加上全日語配音，相信可以帶給台、港、澳玩家征戰沙場，運籌帷幄，一騎當千的遊戲樂趣。遊戲上市後，將再締造日系三國遊戲新巔峰！」

為迎接遊戲即將上線，熊貓遊戲特別搶先釋出由日本知名繪師精心繪製的手繪稿，讓玩家一窺正宗日系三國遊戲《蒼天英雄誌》的極致魅力。

以下是目前可用的序號，幫各位做個小整理
我的邀請碼：rcsy1 (希望新加入的玩家可以輸入唷，拿元寶獎勵，一起成長))

sangoking1(已過期，S1~S8可用)
heroking15(已過期，S1~S8可用)
gethero016(已過期，S1~S8可用)
twitchgf01
twitchst02
cwstgift01
77stgift01
mandisgift

新增：scatgift01(體力丹*5、紫色精煉石*20)

twitch09gf(配飾精練*50)

gf10twitch(銀幣20萬)

kimigift01(黃金鑰匙*3、黃金寶箱*3)

loisgift01(將星石*50、進階丹*100)

sttwitch08(刷新令*10)

avrilsgift(黃金鑰匙*3、黃金寶箱*3)

beargift01(將星石*50、進階丹*100)→感謝玩家8u001(邀請碼)提供

baibgift01（高級招募令*1）

twitchgf06（白銀鑰匙*5、白銀寶箱*5）

rivagift01（耐力丹*5、配飾精煉石*50）

twitchst07（挑戰令*10）→感謝玩家qr5y0（邀請碼)提供

givestgold (元寶*500）→這組12/17前到期
twitch04gf(中級經驗書*25）

-----------------------------------------------
twitch05st (高級招募令)

st12twitch (將星石*100)

twitch13gf (紫色裝備碎片包*10)>>感謝19樓的玩家

7391交易網也可以領取虛寶（無法貼連結請自行google搜尋） (申請帳號領取虛寶可以領取將星石&銀幣)

)

)

)

轉自巴哈

大家有興趣就一齊玩啦 畫面好靚
Ser 11 可以打我邀請碼拎元寶 rcsy1

有咩問題都可以係到問

所有報的玩家都可打我邀請碼
歡迎大家一齊加入 11ser

有無巴打一齊玩呀

推一推

推到有人玩

星期六啦 係時候打機

又係垃圾vip

推下game 想搵人一齊玩姐

我有玩，巴打咩名？

凍檸水 ser11

有無公會呀？

無連登巴打開 暫時公會未重要
可以玩住先

無課玩家 推薦玩群國

玩緊蜀 係咁抽到蜀.....

我都係玩緊蜀
主要單體輸出 打龍 同後期會勁
要升關羽

其實玩邊個陣型都係靠睇自己十抽左乜？

還是可以focus自己想要既陣型？

我抽親係群雄，焗玩

可以focus自己想要
唔好用元寶抽十抽
靠商店買

群雄都勁